一人一個好嘅中國人有嘅特徵

拋磗先 死咗嘅

去酒店食自助餐嘅時候鏟蝦

明知自己發燒 仲要食退燒藥走去迪士尼

仲有冇

好既中國人既特徵就係唔係中國人

排隊會比安全感前面果位

娛樂世界，雖然佢地係地球癌細胞，但有時啲笑話真係幾好笑

比中共拉左既

治癒支那gif post啲主角

我

死魚眼

你係中國人呀hi

唔會俾我見到嘅中國人

賭股主要收入來源

好嘅支那畜係邏輯謬誤，現實係唔存在。
樓主啲例子只係由厭惡變做普通無乜感覺，支那畜從來都無好過

死咗都唔會好，肯定又有啲唔知乜病毒

每個人都話見過 但從來無人真正拎得出證據

係嘲諷自己人方面 佢地認第二 我諗得黃絲可以認到第一